# Csőszerelvények kiszerkesztése

* Összeállítási ábrából ki kell szerkeszteni egyet
* Nagyobb méretarányban ( 2:1 )
* Anya az összeállítási rajzon eltakarja, de ha az alkatrészrajzon külön van ott nem takarja el a menetet

